有女女撩我去做運動 你地班毒撚唔明架啦

佢話我操大隻啲減下肥一定溝死女
我即刻簽咗3年會籍 加埋獨立健身教練
總數4萬蚊 ok la 嘻嘻🥳
諗走前佢仲同我講聽日見
Sweet到
我有女撩我做運動呀 你班毒撚算數啦

幾時擺酒呀？

我尋日都簽咗10萬型撚到

4萬淨係保證減2磅.......

好rich

去多幾間
揀吓同邊個囡囡發展關係啦
依個世界好多棵樹

你講咗去邊呀 ！！！！
邊有咁快呀 :$
都未成事

無搶我條女！

是但啦 最緊要係有女女

又一水魚落搭

無計啦 你知我對煙同酒都好高要求架

師兄有啲道理喎

咩水魚呀 我feel到佢真心架

好羨慕

你體驗唔到架啦

.....;D

肥仔 ～你好啊
我係hugo ，公司安排咗我做你嘅獨立健身教練，我會先從拉筋開始教起，記得聽日準時上堂唷

你咪我條女

女教練黎

係咪有咩誤會

無誤會

大佬 唔好亂講
我以後點溝絲打呀

你咪溝咗我😭😭

閘住！！！
絲打們唔好聽佢亂講！！

你想做李慢gay2.0!???

大佬 有咩居心 你想絲打疏遠我！！

原來你都係壞咗嘅人...我唔會回頭了

夠鐘食藥啦

嘆左口氣禁入黎諗住負皮你 點知笑左

唔簽仲有冇女撩呢唔知

你連我幾點先要食藥都唔知...

認真post 有咩好笑

求其行轉旺角 大把女女撩 有時仔仔都撩我

我淨係知你有病要睇醫生

瘦2磅你都係83kg.......

4萬蚊包唔包拖手仔

🤔85kg - 2lbs = 83kg?

唔簽唔俾錢wor

一步步黎 暫時都無

我地真愛黎

屌你上次先話84 -.-
431又逼你食嘢？

有錢有真愛
冇錢死開啦

好型 我連康文處啲gym都唔敢去

閘住

我唔信 你唔洗離間我同佢之間嘅感情

康文處得呀婆呀伯就算啦

有拖拍係唔同d

你覺唔覺條女係一個壞左ga 人？

唔好亂講野。
我仲要溝絲打

架人

慢慢咪知知

知知

簽4萬咁少？

成副身家黎啦

早d訓 聽日早d起身打扮下先去見女女

期待欣賞樓主修身成果
加油

屌
原來你假膠嚟

Ching一定好令仔 好羨幕

24歲的苦主尹先生表示，今年初在California FITNESS旺角分店被女健身教練游說入會，大讚他「有型靚仔」之餘，又稱會親自為尹「拉筋熱身」，尹難抵熱情入會，事後更借貸15萬港元購買不同健身服務。惟入會數月，尹漸感不妥：「啲女教練愈來愈少，之後間間分店都無晒(女教練)，無人幫我拉筋！」月入萬多港元的尹無力償還欠債，稍後要申請破產。

人地撩你去做運動
你就響腦入面強姦左人幾百次

買咗二百箱收縮水

其實你兩個都要…

唔玩拉筋plan冇得抽水

I am ready

多謝你

認真

咁又唔好咁講 係俾女女撩啫

唔洗挑撥離間

我想同伯好好發展

屌呀 關我咩事

熱身個時包埋架啦

就係你條死肥仔cow晒啲女，留返啲恐龍豬扒比我地

Ching ho bal

又唔好咁講 感情呢家野你情我願架啫